中學謝師宴應該點著去好？小弟175cm，66.6kg，中上樣

打算背心，孖煙通，格肋底夾份馬經/龍虎豹，手攞六合彩，著埋對人字拖
個頭點set好？

好似去四季搞

Birthday Suit

Ching識著

那年十八

邊張先係原圖

男ge咪著女裝晚禮服

巨巴之後又話自己178嘅

著Nmd實溝曬全場啲女

著UB

強烈推薦

中上樣

175-177啫
冇量好耐
175比較整齊，開post好睇啲

同銘銘不相上下

NMD

小巨巨
你畢業咁耐就唔好扮後生啦😗😗😗

著出style